點解二百年後再一起 就唔洗驚人唔服起？

呢個世界幾時換風氣？

好尷尬

因為他反對就反對 無理到佢

二百歲命，條命咁硬。應該啲人都服咗佢

起你老母